澳門停電大大力摑左港共一巴

睇你條仆街仲買唔撚買電

港豬都係
成棟樓爆玻璃就係支那建築起既

講乜都無用，香港人無尊嚴，身上流住中國人血，為錢折腰，總有一日後悔

你們還有党

撑幾多巴都係照買架啦 時間問題